瀨屎 屋企人貪平 轉左cmhk 1000M 上網

每次落雨/潮濕 打傳說對決 就會爆ping 同延遲 早3日落左一場雨 到今日我都仲係爆緊 完全打唔到機 有冇巴絲打都有相同問題
但係明明係光纖 我r lun 曬頭